成副身家輸晒 老婆仔女都冇埋...點算好...

通菜牛肉好食！

一按 二按 三按 再按

追返老婆 好好做人

壞消息：老婆仔女都死埋...

咁重新開始 揾過個老婆 好好做人

支持

樓豬昨晚叫雞時被捕

扣留15日
快啲買點數贖返我

都頂到兩餐...

支持我嘅話就起來起來起來啦

溝個新老婆，用嚟返本啦

點解你乜都知嘅？你阿爺係哥斯拉呀？

多謝巴打
我阿爸係心理變態，點算好？

我屋企人好唔正經...好難娶老婆...
老母成日唔痴家 環遊世界
阿爺就成隻哥斯拉咁
老豆就心理變態

家庭環境太差，做咩都好唔順心...

錯手負左，sorry.

你阿嫲咁變態，咁會唔會覺得環遊世界嗰啲女人實俾人強姦？

我要申請破產了
還唔到債債啦